Foodpanda會主動取消你張訂單再關埋客服

Foodpanda客服咁撚樣都有

推～～～～

條氣唔順咪唔用囉

你問題啫,我次次嗌嘢都準時送到

foodpanda打手出現

留名等睇一班乞衣要乞coupon
服務唔好條氣唔順咪唔好用囉

班友好快手

而家咪就係將個唔好既經歷講出來囉，等其他人唔好中伏囉，foodpanda打手

叫你唔好用foodpanda都打手。。。

我當然唔會再用，但同人分享自己經歷都唔得？

喂 阿哥 講左45頁都未夠？

報俾蘋果登報啦

食屎啦foodpanda
今個禮拜又冇糧出

冇coupon撚會用foodpanda咩
咁嘅質素仲要加錢狗都唔屌啦

做半年外賣仔
接得最多嘅order係金拱門美心大家樂
foodpanda咩料心照啦

咁早就有打手
自己入去個post睇
有好多人都有類似經驗

又開新PO
樓主應該嬲到痴左線

好撚慘 明明單野好大迴響過埋1001
比連狗搬post去飲食台即刻靜哂

試過一次無限delay之後就唔再用

其實係咪deliveroo打手

琴晚嗌
等撚咗成個鐘